計我話, 返工同邊個都唔洗熟, 最緊要同呢個人熟

IT狗當之無愧, 可以知哂公司內部嘢

利申: IT狗

Dun be sad IT dog 樓主

我唔sad喎